大家千祈唔好用projector放香蕉糖上連農牆到！！！！！！！！！

千祈唔好玩projector !!!!!
如果差人先生又有排忙架啦

但要搵人睇實部機喎

咁又變得要守喇

反而有咩方法放D柒頭上網又唔會俾人拉?

請各位保持理性獨立思考支持運動

不反對
不盲撐

幾舊水買projector不如印多幾張A0出黎重好啦

咪係，印到全香港都貼滿曬

After